聽到老母自以為是嘅藍絲論真係好撚燥

仲要大大聲同人講聽日去做檢測